apple食水深，我諗住自己砌部iphone出黎

iphone零件夾埋都只係千幾蚊
我諗住自己買料自己砌，最後賣$2000都有賺
至於系統，求其搵啲fresh grad俾幾萬叫人寫就得
requirement就叫佢：copy the whole ios,最好整到可以update同dl到app就最好

陣間上淘寶買料，有無人想一齊淘？

好叻叻呀

唔洗iphone價錢 用到ios當你贏

你個名

洗乜你諗

人如其名

支持樓主

用咩os?

iphone係貴在IOS

佢自己寫

個時間成本貴過你買一過啦

咁user unfriendly都貴os

個os都要成本，一係你自己寫個新

平價咪鳩寫OS囉

幾萬蚊寫個os, 我都想見識下

二手6s 1200蚊

其實點解要寫個ios 你砌到部機出黎就用得到嫁喇😂

都得喎
我買部平既iphone
搵幾萬蚊叫人移植個os去我部機度
乜都唔改應該好易

條友成功砌到第一部嗰陣已經用咗1000 usd，樓主係咪以為砌lego咁易

唔知佢依家仲有冇研究點砌其他機呢
好佩服佢咁有恆心

去華強北買零件砌出黎再向大陸申請專利
話自煮燃發左國產iOS同iPhone
個名有咁娘改咁娘 好快就變億萬富翁

萬里死左之後終於有新方法可以做到黨主席了

啲山寨機未係自己砌囉
行Android嘅IOS UI

你得閒咪去整囉
用咁多時間我不如直接買